學獨聯第一輪行動將近, 覺唔覺香港好有暴風雨前夕嘅感覺

今日出街見到好多後生仔都心事重重, 但又有啲好堅定好有抱負咁嘅feel
應該好多地下黨員準備好為香港以死相搏

學獨聯第新一輪行動將近, 覺唔覺香港好有暴風雨前夕嘅感覺

覺呀 中央要全面接管香港了